---
title: Laut Piwik liegt Frankreich neben Suriname
date: 2013-04-01T15:00:00+0100
categories:
- OSBN
- Allgemein
tags:
- Piwik
- Frankreich
- Suriname
slug: laut-piwik-liegt-frankreich-neben-suriname
---
Gerade hat mich eine Installation von Piwik etwas verwirrt. Wenn man mit dem Mauszeiger auf die Besucherkarte geht, werden die jeweiligen Länder angezeigt. Dabei ist mir aufgefallen, dass laut dieser Karte Frankreich auch in Südamerika liegt.

{{< image src="PiwikFrankreich.webp" alt="Piwik Frankreich" >}}

Erst nach ein paar Minuten ist es mir in den Sinn gekommen, dass damit vermutlich Französisch-Guayana gemeint ist.
